勞力士無止境 （Rolex/Tudor)討論區 24

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

繼續討論

Lm

想問下116503 黑面係邊年款

盧志強，強仔
我要挑戰你

大約2016

留名

點挑

第一次買 係咪行入AD留電話排就得？
之後就官網價買到？
想買369

我會令你後悔，比你見識一下我嘅黑暗

例如呢 負評我？

比負評更可怕
我是來自地獄的審判者
你現在激嬲左我

窮鬼

樓上做乜9？

會員 愈戰愈強係假膠on9仔
大家可以唔洗理
樓主幫手pin thx

新手想入第一隻勞
有無邊隻好推介

熊貓，一步到位

369，air king，explorer

水鬼係算一個好選擇

Block 左9年

祝眾巴打長撈長有 風生水起

熊貓都接近20個 如果係我（我無錢買） 一定直上貴金屬款

116519ln/116515ln 都係24/25 全新

同佢9up下都幾過癮
起佢底 覺得似真心膠多d

肯食炒咩都好㗎，冰藍一步到位

筆直幾多

100k左右

貴得濟對我黎講

單紅、Batman、綠綠？

做左2年野 想買隻錶 買Tudor 定係草下先將來買Rolex 好？

我個人覺得幾適合第一隻

又唔會好似黑水鬼咁單調

綠綠姐係11660lv?

一隻勞好過幾隻刁

116610LV

呢隻係咪無可能原價買到？

Deepsea Blue都可以考慮

冇，出面舖搵下吧

冇既要意都有機會原價？

個藍底好似唔係咁好睇

個漸變幾靚我覺得

除左第二隻 三隻都幾好睇

原價72900，不過出面10以上了

所以睇你自己鐘意黑、綠定藍

挑戰！

1 3都覺得ok
第一隻聽同事講過 好似50週年版

二年？我rm都買到

買左再講 窮鬼

有幾隻tudor

死傻仔 用50k拋死你

50週年版 好似係16610lv？

睇下#8
個到200k

佢話紅字就係
我都係而家自己上網做下功課

Tudor 都幾靚
如果咁樣 我可能過多2年先買綠綠

哥哥
可唔可以賣右面個個俾我

我開po都係想一齊討論下，

一齊和和氣氣分享下吧，

貴有貴玩，平有平玩，何必單單打打呢

係囉，個條on9係咁串我冇勞戴，真係小學雞黎

其實錶邊有一步到位，買完第一隻之後就會係咁買，只會愈買愈多

我都想知 岩岩係AD正價買左一隻116505
之後有冇得排下啲熱門款

不過聽講應該會越來越多貨
因為冇了自由神

我隻116505 買個時係AD都係就咁得一隻

係一個月之前呢間AD都有隻116505 用咗兩日時間放左出去

刁同勞有唔同嘅玩法同味道

過完年，又無自由行
應該會多返貨

Batman同66 唔係都要11蚊以上咩

可唔可以講多d

你不如講下睇中邊隻刁同勞

Batman好似10.5有

我上面都係咁講

我唔知價呀

Tudor 就 pelagos/gmt/銅(藍色個隻）
Rolex 就綠綠

想入門買隻tudor 1926 ，無乜budget ，唔知好唔好，師兄們比比意見

想放18年2月黑十 正常使用痕跡 fullset 卡無名 有無人有興趣 但咩價到

正價OK?

50 k ok?真心想要
Pls pls pls

冇可能50k咁少

想幾錢放？

你有telegram嗎？

求求你求求你
真心用家想要

唔好意思離一離題 我想知日曆咁樣正唔正常？ 佢11點就開始行 係咪gmt會好早郁？

佢乞左好耐先有依50k買撈威下

我都係用家 😟

巴打我都有興趣

正常 GS 係咁 唔會瞬間跳日期

google左先知咩款
咁老坑

搵到隻1603，我覺得係真野

但生左銹，錶的擰唔開

上行搞唔知幾錢

今日14/f開唔開

初5開

名人站d錶會唔會鬼鬼地
第一次買去專門店會唔會好d

pelagos lhd 幾正嘅，2萬幾有單紅 藥膏面仲要titanium
刁隻gmt 樣似vintage 勞百事，如果gmt有折都買得過嘅，但要撞手神
藍銅bb幾特別
66依家炒價11.8－12蚊
買一隻66可以買哂以上3隻
睇自己鍾意囉

rolex係香港無bt，rolex logo個d全部都係ad黎

好似無咩人欣賞explorer 2 大黑橙

大白橙正d

你上去驗左先 再報價

上上代J出血

名人站唔係ad

隻藍銅 一出炒到5皮
依家熱潮減退 跌到3萬

遲d分分鐘仲有得跌
想買真係可以等下 話唔定跌到同79250bm 差唔多

66炒到咁貴 比我一定忍痛上貴金屬款

水貨舗唔計啦

我食炒買左gmt
而家諗返會儲多陣買exp i
但gmt都好靚 唔捨得賣左佢加錢買exp i

咁名人站係真？

頂，仲出梗去
大家睇相，覺得正唔正？

2隻我都有
但我覺得explorer 1係可以帶一世既錶

其實隻air king 換條膠帶都幾正
不過條女覺得好柒 唔比我買

師兄知唔知369而家排幾耐

唔同戴法架喎
一個係gmt,另一個係簡約主義

1.如果照戴左手好似好奇怪
2.撞手神係點解？
3.唯一掙扎位係本身覺得買呢d價位既錶都係鋼帶好

呢隻大家點睇？二手洗唔洗13萬？
的腳見有鋪賣12萬 2014年，唔知算唔算貴
如果換皮帶會唔會好柒

輕鬆入手268622比老婆

唔知，3年前買落

小小美中不足

早幾日walkin 見到116613LB 藍間金sub, 大家覺得點？

我戴緊 正野

戴果隻藍如果唔係著西裝好似撈家古惑仔

點會似 睇人點著衫架姐

隻藍 好搶鏡
其實真係幾型

ur face, ur fate

著西裝戴金鋼藍都可以似倫敦金 地產狗 保險狗

屌又貴左

我都想知，請問有冇師兄係AD排過369?

你又岩
咁我下隻排沙士先

有冇人原價排到？

依家原價幾多

五萬頭
水貨好似57xxx

最玄門正宗 369 一定係 14270 或 114270， 之後 size 大左，
視覺上有D奇怪，聴聞以前ex1 機油同其他運動錶款唔同，
零下很多度都不會結冰，運作正常，可惜冇從證實

369同air king
咁多位師兄點睇？
邊隻好啲？

369好d,
Ak太花成隻好玩具feel

14270同114270個分別係邊度

我都做決擇買左Airking
369得黑白色太老餅，AK全彩+綠玻璃芯。
最緊要係平幾千蚊，同埋容易有貨
AD等左一個月就有，我嗰時水貨舖買仲有平。

分別機芯 3000 同 3130
部份 14270 用 T25
部份 114270 有內影
空心帶對實心帶
錶殼有4孔對冇孔

14270 木村愛錶

369 歷史背景贏成條街呢

369靚好多，木村都戴過
簡單得來好靚
AK個面太多字，
同埋個黃色冠襯綠字我覺得幾出事
好似棵韮菜花咁。。。

369 咁公廁
有自己鍾意嘅款係難得

舊裝36mm靚
但又頂唔順條格仔帶 214270條帶靚好多
好鬼矛盾

個人鐘意格仔帶多d

想問下有無人知14 年10月既gmt ii有無機會係跟綠色牌仔而唔係紅色牌仔？

大白橙周圍都無貨咁🤔
超公入到值唔值得入

鍾意就入

日用錶買二手算
13-14年錶4皮幾搞惦

據傳話就轉款，所以炒起

轉機芯應該幾真
因為好多都轉左
但轉款似吹多

不會 15年換嘅

Expii轉珠帶都幾柒下

即刻上網search, 感覺又好似無想像中咁柒，定exp2太百搭？

接受能力幾高

舊裝ok 42mm不了

曬曬太陽

幾錢

對返hkd 大概91

Mad x rolex

4皮？
Where有 pay pay pay!

屌你算啦好麻
揸住5蚊係度扮富豪
呢度大把巴打今日股市都跌咗唔只5蚊
你真係唔好再柒落去喇

你就5 蚊
50k
五萬啊，傻閪

巴打問工超公價係幾錢?
另外有無巴打知大黑橙易唔易排定都要食炒?

冇買勞啦，充大頭鬼

大黑橙係咪仲難？唔熟勞

白面記得係貴的 白面款唔多

黑白橙全部都食炒 問鋪話停產好耐無返貨

依隻灰面好正

錶不嬲都唔係睇時間架啦

得啦 5萬啦 乖
去ad揀錶啦咁

我本身對Rolex 無咩好感, 但呢隻真係好鍾意
我係好鍾意呢隻灰面配藍針。但唔知點解今日買完之後覺得隻藍面都好靚本身我覺得隻藍面唔靚的。可能因為今日兩隻都睇到實物，隻藍面畀影相靚好多。

同埋可能我奇怪，但錶我真係會用嚟睇時間

買埋藍面lo 應該平d 添

好貴呀師兄

你91k 走依隻 應該走到 夠換過隻藍面啊

有咩選擇？

藍面平2千左右。 帶返排再決定

無

咪回佢啦，無人理佢會自動收皮

見到全新 126655
195k 去唔去好？

靚咩...?

我成日覺得呢隻係膠帶盲十

70K+

水貨抵玩啲, 平多10K

NOS

【升值二千倍】46年前買$2700名牌錶 老兵唔捨得戴至今勁升$540萬

可以買 air king

今次真係有經濟爆煲味
就黎買錶有折

琴日入手 膠紙都未捨得搣甩

唔係AD?

佢反應好正
His retirement just became more comfortable

AD黎
不過搣完膠紙 我叫佢係甘易幫我包番塊膠

黑橙應該易

今日岩岩上左行 無人

116710LN，行貨888，2008年錶，正常使用痕跡，應該幾$

忍手等折，想入隻停產熊貓

邊隻？

我今日本身都約左MELB果面上去整錶
點知尋日收到EMAIL話暫停直至2月3號 話再約過

唔洗排 即買

一齊第一隻進入呢個單紅地獄

其實睇自己鐘意同筆直

100k 買66又唔抵 deesea 又太大隻
又買唔起白地

單紅好靚架啦

黑水 戓 綠綠

儲多兩三個月咪夠

返學講就易

有冇巴打可以醒我幾句
就快約人上行交收
有冇咩要留意？上到行係一定真？

之前有人話上到行都未入係真
但個人經驗如果個陣肯同你報價就堅
建議早上去交收 會快d

報價嘅意思係？？個行？
我有啲唔敢買添

攪錯左 如果只驗真偽 你直接同行講想check錶就ok

好啊巴打 收到你
你知唔知369 214270好唔好排
全新同二手價差唔多，諗住去排一隻，費事中伏

直接入去同佢講驗錶都得架wo

Ok

我第一隻都想要單紅，仲排緊，巴打邊到買？

上星期留左名排369

排唔到架啦 放棄左 100k 直接接左888

返學都有100k 買單紅
我買rolex都係買二手

唔洗排，walk in幾間肯定有

Walk in左好多間 全部都要排

Fb group 收?幾時買? 呢半年睇都102-105k

上2個星期 諗住岩岩畢業買第一隻錶

第一隻就咁大手筆？
小弟做左兩年幾先買隻九蚊

本身預7-8蚊
點知返pt 有個同事介紹隻單紅比我
一個星期後就衝左

我老豆話買比我PG畢業
11月尾排到而家都無

Exp1同369都係拋光外圈, 勁易花, 花左又好覺眼, 其實唔係好岩新手,
話曬都係人生第一隻勞, 花左一定會赤赤地, 個心一定會唔舒服, 繼而上網不停搵料睇下點補救, 實有排煩

反而我覺得有d 花痕先顯得係唔同人既經歷
所以我自己又無咩所謂
覺得個款唔太浮誇又見得下人
覺得幾好

隻 114270 帶左十幾年，十幾條花痕，
但穩定到嚇親，每月都係快十幾秒

諗緊賣唔賣走隻16570 加錢換隻16710百事或者可樂

十幾條花痕我隻YM 帶左幾日已經幾十條
咁先正

著牛仔褸都已經整到側面花q晒避唔到咁多

係啦，邊有得避有花先正，先係自己嘅錶

我隻116613lb戴咗三個月崩埋

想借問聲116710BLNR同126710BLNR分別係邊
利申初哥

靚價
我18年年尾108水貨mk 1

我都想買mk1
但差8k 又唔會放返出去
100k 我搵唔到第隻19年 888

睇見啲傻閪走去包膜就笑，唔知以為隻錶幾球野

我一個月得一萬蚊都唔care啦

本地感染！長康邨75歲男確診

邊到仲有1萬蚊既工

讀緊書 唔係人工係零用

小弟廿歲都未到

完全唔識人 就咁行入ad排Tudor gmt有冇可能？

我覺得有
我之前walk in 都入到隻 皮帶款
幾個月前

前幾日買左隻，同SALES吹水好似話鋼帶個零月左右有貨

我想問各位巴打撈係二手市場係咪供求大？
聽人講如果隻錶放比錶行會壓你價
但二手私人放個價都保值什至有賺

睇你咩款

新手想問問各位CHING 如果我2手入左隻888 既SUB仔 但係隻錶係比換左另一條皮錶帶, 我可唔可以照拿上左14樓做驗証, 定係佢一定要完整一隻錶連原裝帶先會做驗証?

有錶頭就得

Thank you ching

巴打都係買Tudor gmt?
個零月都ok wo
記得上個月經過望左眼 bb都算齊色 係咪bb冇咁搶手？

想入隻116515LN, 係咪好難排??

bb 79230行28400 水20000
無人會買行

係啊，bb應該唔駛點排

有無巴有錶盒介紹？
見啲人話玩一排就壞

RR D水貨標返晒28K啦

明白了， thx

Gmt就行水差唔多

排369係咪有得揀排36mm定39mm

369 explorer 1 得39mm
除非你指oyster 369?

想問下舊裝gmt紅針
咩水位左位 新手對舊裝錶唔係太知價
入左隻黑十 下隻睇中左佢

新錶應該得返214270係39MM
36 MM果D114270 14270
停晒產

二手綠針值唔值得買？

如果想買114270係咪得vintage同二手

係

大白橙 vintage feel 正

對唔住囉
但白金真係太易花，
成廿幾萬肉痛呀，都係帶鉑金硬淨d無咁易花可以裸跑唔包都唔花

想問下咁多位清
我想條換rubber b
去兆萬利時o唔Ok?

補圖 好想換條膠銀帶，鋼好難襯衫

我隻錶較到最細都啱戴

點解

隻手太幼

換銀帶嗰陣冇幫你較架咩？

已經較到最細

呢隻錶邊度vintage

可能佢係搭時光機返嚟

我隻沙士都有鍍膜
因為間金花、殘左真係好核特
我隻單紅就無搞由得佢花

圈同面唔花就得啦

帶高少少啊。錶本來就唔應該帶呢個位，你手背一屈就頂到crown.

Nonono 我影張相先戴咁出
純粹想換膠錶帶

好奇一問大家間屋同埋車有冇包埋膜?

帶腕骨後都太鬆？ 咁無計巴打祝你搵到心水rubber b.

唔鬆呀 岩岩好
因為成日著運動look換膠錶帶會好睇啲咁解

sorry 自膠，原來我覆錯post
between 鋼帶都好運動look呀。 不過就重啲

it’s ok

我都覺得18k金太軟易花要包無可厚非
我自己d鋼都係裸跑由得佢花
我自己又衰既
覺得錶一定要帶唔會收起保險箱
自己又求其帶得好粗下

拍咗個Yacht Master藍面嘅開箱片，大家得閒入去睇下啦

自己隻116622藍面 買左一年
都仲覺得好靚好有新鮮感

有條女都要

有冇巴打會買搖錶器放錶？
如果有 有冇推介

Full set 50k?

有升無跌咁滯
經濟差，肺炎都無回落過

因為係全球都搶
而家D熱門款都係只升不跌 每年KEEP住咁加
RO D價都愈來愈貼近Nautilus

T25？
咩色面？

不是
黑

利時無問題 我喺佢哋到換
唔知幾多年內都任你換
你只要帶埋錶帶去佢哋到就幫你換

師兄知唔知幾錢左右？

唔係好記得 印象中好似千令二千蚊

我都諗差唔多 唔該哂巴打

係周大福留資料等batman, 係咪一定會有貨差在等幾耐

俾我老婆排到公價

新手買舊裝勞大家會建議去邊到買？

早2日見到玫瑰金黑面同白金藍 白金灰only

今日ad見到金鋼十,金鋼鬼, 冰藍ym
距離有折不遠焉

金鋼鬼 係邊隻型號

單金？

金鋼通不嬲都唔難排（好似係）

我諗買舊裝唔係關邊度買時
係睇你識唔識check

Sor懶得滯 原諒我
2019隻deepsea

度度一樣 拎完上行check

116613? 鬼唔係submariner 咁解咩，點解會係deepsea

想問下tudor 水貨係咪會平d? 想入隻79350

想請教下yacht master 個鉑金圈係唔係特別易花?

白金灰？
116519?

想問下水鬼個錶扣有冇得配？ 想換條rubber b配折疊扣但又唔想拆原裝個條

貴金屬款耐不耐就會擺出黎, 唔駛咁大驚小怪

本身想放錶 諗諗都係不了 驚比人呃

放邊隻

116509

日日巡舖

16570

點樣過左數又取消 諗唔明

係咪本身佢戶口唔夠錢？所以最尾銀行取消
或者係支票戶口？

好似話咩過數超過上限彈返轉頭 我都唔太明

聽佢講唔係支票

我估係有人搵到新既過數bug, 即刻用黎搵食

現金最穩陣

10萬蚊入面放兩張練功卷都好難睇得到

排咗5個月
$0 spending

ghost

見到只係ledger balance 而唔係available balance 就唔應該比錶啦。。
雖然騙子應該死一千次。但賣家都有啲on9.

請各位師兄指教🙏🏻🙏🏻Rolex 114060 盲十二手2015年藍光新888行貨亂碼有單，新淨，基本使用花，60k 買唔買得過？

盲十 ，二手

呢隻本身要炒？

應該唔使

聽完你咁講好後悔買了玫瑰金黑面
話唔定等陣後會有其他更熱門嘅款式

依排多人放錶平左好多

116519ln 二手98新 公價有得玩

其實十仔點解會炒。 依家去到呢個價錢不如買YM?
除非真係鍾情super case 架姐？
最近多左咁多人出116622 同126622 我諗同依家sub 仔個價離晒地有關係

過十萬唔會買鋼款十仔

我戴開116613lb 原價入 戴得好爽

7 皮買sub 仔都傻

你買左邊隻?

手幼仔表示Sub仔個扣係好戴既

其實可以戴YM啦，雖然AD都無，但水價鋪個價同公價差唔多，隨時仲平

glide lock係方便嘅。不過呢個價買sub仔講真過唔到自己果關。
除非AD排到啦

冇無師兄解答盲十，二手，呢個價買唔買得過？

有冇師兄知，配一條全新黑地錶帶要幾錢？

ad 咪7皮

做咩要配 上行要一換一嫁喎

因為條帶跌崩咗

崩咗有咩問題？

想問下各位巴打平時邊到買開 想入隻全新
新手上路

呢隻 或者紅藍果隻

由佢 帶得預左 或者拎去翻新

姐係你建議我唔好入呀🙈🙈？

邊到買啊 6頭
你賣？

師兄可唔可以指教下我呢個新手，應唔應該買？謝謝

因為都崩得好緊要，直頭冇咗一忽，大概想知個價錢，雖然都未必配

有錢就有貨

錶舖睇到個價 打個95折 上fb 出po同人收 上行交易
利申 都係新手 全盒錶加埋都唔夠30萬

邊間好

有得咁計架咩
66 都係正價7萬咋嘛
熊貓都係10萬有找

市價就係市價

冰藍ym即係126622？請問邊間有

你正價買到？

算幾平

請問可以去那間可以排到369?我間間問都冇得排

熊貓好似加左價破左十

全新都貴唔到2k
條氣順

有邊啲鋪頭買水貨tudor好
想買隻bb chrono

Rr moxxx

Moxxx 有無多啲提示

其實好似365都有批全新
好似6拆

完全估唔到
我想買rb79830

最近睇中左溫布頓
不過想要鋼款

全玫瑰金黑面，冇折，公價。

我都係一月買
個色調真係正
我返工放假都帶

我都想入依隻，邊間入，排左幾耐？

me都係日日帶都係一月入手

呢排會唔會有機入到呢？

有機嘅，YM 有時ad 有

舊BATMAN 又升?
全新 12-13萬

新手報到

似乎係呀 停產就爆升
主要係多人想入

唔使排隊，得閒行吓彌敦道個啲AD就有

全新？幾錢入

蘇麗鐘錶，彌敦道89-93號, 岩岩見到隻

15年尾時正價買入，尾期光橋888

如果有埋朱古力面就正

珠帶唔係個個接受
板帶大路啲嘛

係周xx個d咋。屋企人有相熟staff, 唔知有無關係

上個禮拜第二間我又排到
不過已經買左 冇要

就係我排左冇要

愈睇隻116400 綠玻璃愈覺得佢特別
但係好似無乜人鍾意無乜人討論
大家點睇呢隻 應該AD唔難排到?

打左型號喺價錢啫

116500ln 全黑好定熊貓好？全黑睇睇下好似靚d

白啦 黑老實麻麻

12月walk-in 中環周大叔見過

咪係
個人黎講買新低玩少少

我都覺得黑好睇d

16幻 18年入唔入得落手？

19萬買唔買到

熊貓 18二手 19.5 全新
個心一路1516 ....

咁我又唔覺得佢遲啲會平啲

熊貓靚好多

165k 888 date Feb19
全齊 有興趣？

轉左珠帶好好J

全新見人都係賣緊17 黑面

的確好睇

有無Ching 知邊間888有貨呢？

有無人歡喜呢隻？

鐘意, 但好少見.
另外我覺得黃金, 玫瑰金配黑膠帶好靚

又係炒價

驟眼睇rose gd最靚 但我都係鍾意白金款 長青低調d

請問巴 金鋼十邊間有？

機場仲有

黑面18.5 有冇興趣

有無同路人

呢幾隻係咪都無得換鋼帶？

正路walk in 唔會見到，但行開咪入去睇下
就算無，呢隻都好易排。

少個1字

呢隻正
21萬中排到依家都未排到

舊款仲值租

我諗你比多2，3⃣️萬實際啲

6萬唔貴啦！

我ps舊圖

幾年前水貨6萬蚊都無人買

想問一下邊度有啡色嘅水牌仔買 本身嗰個唔見咗

咁既市道
15萬 入唔入到隻全新888 黑地通拿鋼？

全新16-17

17啦

大有

大有既係邊間

正價買到啦

null

無記錯當年我walkin 95折買嘅888黎

個時買隻死貨 仲要得95折 事後都覺得買貴左

近d citywalk 尋日都有隻

放呢, 收幾錢

點解我見d炒價好似仲冇咩回落

呢隻歐洲有

Tsuen wan ?

新入手

等到了

我都好想要呢隻, 難唔難到手

佢肯定有食骨la

幾錢入手？

我本身比較鍾意手錶 買隻斯文款 又可以排吓 係幾好彩排到

好難答 因為都係等

而家全新都要十個

洗唔洗排

買邊隻款可以排 公價？

我買隻Datejust36 HKD 64k之後就排咗四個月，上兩個星期間AD話咩policy有轉要叫我再排過 跟著就到呢個星期去買

dj 64k 你買貴金屬款？

恭喜，舊款賀一賀你

唔緊要啦，宜家都叫做賺咗

原來都有唔少巴打有入呢隻短命種

ds blue 正好多

你排邊間？

正常都一定要排
本身唔係排呢隻
AD打嚟問有無興趣
因為有個大陸佬落唔到嚟香港

呢隻未加價前

朋友

周XX

x 係一樣字定唔一樣字

sorry 朋友，一樣字

係咪walk in 入去 求其屌隻女裝or 斯文款 就有 炒款排（唔計鋼地通）

有d想買隻比老母 然後排下

Ahhhh 我好難答你 我自己個人經驗係walk in 見到有2019隻Datejust36 鍾意買咗 再同佢講話想排Batman

但你話係咪求其我唔可以講實你知 因為唔想有誤導成分 怕最後排唔到或冇得排令你失望

新手一問
想問下其實點解水貨會平行貨一截嘅
好似Tudor隻bb
公28400
有啲水可以去到21000
Thanks

thx巴打好詳細

79230r/b
19000都會搵到

n 就貴d

咁tudor 無rolex咁出名 同多人帶啊嘛
而且79230都出左好耐啦

佢啲貨喺邊度番黎架？
定係放左好耐要散貨

唔洗喎 咁大家係鍾意錶嘅人 都想你買到心頭好

你依家買全新
一係2020既貨
一係2019年尾（9-12月）
唔會放好耐既

鬼知人地d貨點黎咩

講真買過白金運動款有冇得正價排鋼地
定都要炒價

依家白金運動款 ad 都好似唔貴得過水貨幾多

有冇邊間水推介？
我只知RR/Mxxxxxz

真係幾正

我窮撚 我買開二手
fb搵 然後14樓交收
tudor 我試過 同人買 之後一齊去比300錶舖 同我驗

tudor 79230 其實差極都係千幾蚊 邊間大d 你咪去邊間
你講個2間都出名

你買齊2隻色？

又話窮撚
但又話差極千幾蚊

新手想知多d水貨鋪

我窮撚姐

你買又唔係我買

我無係香港既水貨舖買過錶

btw 我都幾鍾意79230

你指DS？買完黑無幾耐AD打黎有隻藍，順手要埋

如果你入ds blue 先 仲會唔會入埋black

易唔易放？

79230買返黎先萬幾蚊 粗粗地帶 有崩花
無諗過賣 我諗最多咪跌1000蚊走

匯率加折扣，水貨舖係外國一次買好多隻加熟客仔走後門
水貨舖唔平個ad邊生存到，佢賣21k仲有錢賺袋落袋

想問點樣排？

20年開始有5年保
心郁

79030新d銅圈，個size好舒服，錶面略少，個價好硬
79230就好平，個價跌得好急

無知一問

卡落左名同冇落名有咩分別

謝謝各巴打解答

利申 應該差唔多入坑

緊係唔會

幾年前通街都係貨喎

手幼撚表示帶唔起

無分別，之前買落個d都空白咗
可能放出去個價有分別呱
利申 少睇2手價

214270要排幾耐
我想即刻買即刻帶

唔想等 好似24萬到買到

膠帶其實感覺點？
鐘意鋼帶多d
想入隻白地

邊到？ 正價？

我都想知 我未買過

戴緊16713
想買116518ln
好撚正

我上星期先係rr入左隻刁
美國水貨
等左成個月
張卡日期寫1月21
而家買一定係買2020錶 5年保

我覺得最緊要都係買心頭好

有冇巴打間叫「第一勞鐘錶」既錶鋪買過野？

見佢fb有17000 like
但唔知信唔信得過

挑

死開啦
你果5萬買到黑十未呀？
咪撚同我撞錶呀你

我想買你隻369
同你一齊戴

死開啦

五萬乞隻黑十咁肉酸

DJ36 貼手易襯,有冇換皮帶

叉燒炳

公價?

有隻老爺rolex停左擺係14樓 啱啱報價 嚇撚到我

抹油 玻璃 錶的 6000 最少要做ed

外圈同唔知乜 防水唔掂 17000蚊

個面同支針 老化 要換 19000蚊

嚇撚死人
6000蚊整返行佢算

31mm 金銀datejust 42000 電腦面石字
我估夠買返隻

買過隻算啦

冇呀，我覺得本身條珠帶幾好 所以冇換到呀

Btw 想問問有冇咩地方睇皮帶好（幫自己隻Mark XIII問)麻煩哂

errr 好好彩係正價

實貴啦 上行

有無邊檔好介紹

有無師兄最近上過行？
而家拎錶上去做驗證，有無得即日拎？
(隻錶之前係香港做過一次）

上行係換零件先需要（錶的，換面，換針）抹油 換玻璃既話好多地方都有 ，六記 先達蔣師傅都有 我都係上網聽人講 可以自己search下 我叫半個行內人士 搵朋友幫手所以自己未出去幫襯過

今日上網話未入有 分左ab更返工 不過做過一次又唔知了 早d去搏下囉

真係
有日期既錶我覺得破壞左平衡唔靚

我入左隻Tudor 79733n有日期

入啦唔好諗
享受緊

佢係見你舊錶先收得特別貴

柒柒地 認真

又有quota 126710 BLRO BLNR 留tg

@terli551

慢左 都試下留名傾傾

叉燒炳個隻好似係金面

之前起中要LANDMARK D字頭AD買左隻女裝DATEJUST 36 玫瑰金+鋼, MOP面+鑽石字, 12萬, 再多口問埋可唔可以排隻熊貓, 佢都係好行話: 盡量, 但好難有...

有人介紹過間工廈
上fb睇過係幾平

有興趣

lm

如鋼帶款，要換膠/皮帶
個扣去邊度買？

係呀 同AD吹水嘅時候我都有問熊貓 佢好老實話真係唔駛諗 叫我不如其他款會易少少 咁本身又鍾意Batman 所以就排咗

hahahaha 不過今年要收手 下年先搵機會排隻submariner

有quota 但個價係超公價 888 落自己名
紅藍131k 黑藍 105k 有興趣先留tg

Mxxxxxz係邊間

各位巴打
有冇試過喺Legxnd Succexx Timepiece 利X鐘錶買過，點睇

周大福停業

巴打可唔可以留個tg比我
我有野想問你
Thanks

係到傾唔得架咩
你留tg

請問係邊間？

小弟整咗條片教DIY拋光錶帶

大黑橙 有貨
屌唔屌好

Why not
排咗幾耐？

一個月到

頂 最近買左隻tudor chrono
買完就打黎話隻大黑橙有貨

其實即放 大黑橙 放唔放得出
同埋AD買可唔可以唔落名

周大福 白橙都未有
決定都係等白橙

師兄邊間？

隻地通同鋼有咩分別，又冇鑽

金鋼藍十見過好多鋪都有
YM呢排唔知做乜易買咗咁多

YM真心唔錯，起碼唔洗食炒

點解成日都排到錶
早排行入勞力士 排都無9得排

你買邊隻先？

7.7

好撚在大把錢
唔似你得5萬

型號都未講 就已經講無得排

兩間金行一定俾排

周圍都得37mm

右邊YM 係玫瑰金? 定2019出嗰隻

生生同大福？

37 二手市場 唔多人要
差一萬 個個都買40
ad都係攞d 死貨比你睇下

排左半年，正價入手好撚感激我個sales幫手

我想問吓上行一定真？
個師傅會唔會睇漏眼？
？_？

Sacai有啲料到，唔錯唔錯，但係同我仲有距離

有人放 369？
我要

師兄邊間

人哋咪講咗荃灣ad lo
認真少少ok?

死返去買黑十

大概是樣子的問題

挑
你可唔可以放俾我？
40k
上行
就我時間

呢隻正價入手真心正

送出去都唔撚賣俾你啦
40k

有冇你咁正先 衰鬼

咁送俾我啦，多謝你
好人一生平安

周大福唔係close 咩

洗唔洗扣糧

關你鬼事

呢隻玫瑰金

可以排邊隻？想排單紅/百事

荃灣大X錶行

有興趣，ycssam

假膠真係煩
平平地買呢隻啦笨

又話唔買Rolex?

睇 condition , mark 幾
9 蚊到 20蚊都有

有無舊裝 JJ 係度

很黃

人黃緊係要揾返隻黃錶～

T25面 黑水鬼算唔算？
但微黃夜光，你果隻好黃

男人唔要37
女人又唔帶咁閃
仲要講多句買包包好過

有冇圖 ～

出旺角見到有d 後期5513 8蚊多d, 都好黃好正不過唔係好識睇同唔同期

留名
希望係呢個post開到50前買到第一隻勞

50k?

勞力士無止境 （Rolex/Tudor) 討論區 50 前
仲讀緊書，第時出黎做野第一個目標就係買勞

Rolex保值
溝女居家旅行必備

傻仔不買咋

有冇你咁黃先衰鬼

下世可能有機會

要對流水號同個面，仲要睇下個 case 有無磨
8 蚊多 d 算平～

舊裝勞唔識買好容易中伏

當年 讀書個陣 我都係咁諗
要18歲買撈

結果係23歲

睇你做唔做功課，同埋都要搵間信得過

19

8蚊果d 係釘框面嚟 個人嚟講冇日期唔得，但1680果d升到咁貴都係玩住5digit先

巴打你果隻係咪外圈都有花，因為我果隻都係

咩叫外圈都有花？

釘框面不了
正常 1680 應該平過 5513 wo ～
舊裝好質數 d 人收左就 keep 好耐，
所以個價只會一路上

我要挑戰

唔准瞓覺，快啲起身

不如我地傾下點解你咁窮

唔玩啦屌

炒蛋哥
你冇咁串

唔係玩
認真探討

香港物價咁高
真心想了解香港既低端人口
到底係點係縫隙中艱難生存
再係每日都僅僅夠溫飽既口糧當中籌d出黎
死儲爛儲到5萬蚊出黎 買隻rolex 雖然係未夠錢

但依種窮撚既精神 其實好值得欣賞

懷疑你係要一日返16個鐘工 肺炎都比老闆比你開ot
賺40蚊一個鐘 仲要唔包飯 口罩都要自備

返到屋企又要交租水電煤
一日得50蚊可以食飯

你咁都儲到50k 真係抵讚 想學嘢

了解錯人了

有冇人試過自己一個食放題？

因為太窮 個陣酸縮味太臭
女溝唔到就梗
fd都唔多個 搞撚到放題要自己一個食

話時話 你其實係咪都儲左3幾個月錢先食得起特價時段既放題 仲要好似肌僅30咁 餓足幾日 去食返回本仲要打包幾罐野飲

食放題咁都要攞上連登講

你真係好慘 屌 知道左你身世想喊

希望20歲前買到隻369
利申 18歲asshole仔

派帽個d，他朝君體也相同

屌 條女明知你咁窮 仲連你飯錢都呃鳩埋 再帽9你
簡直當你on 9仔看待 總算佢睇得人準

記得個陣買完隻錶 唔敢比屋企人知
怕比佢屌我曬錢

個陣讀緊u

Rose 地通膠帶炒成點

想幫隻Black Bay搵條靚皮帶
各位師兄有冇咩好推介

同問！
鋼錶，點換皮既扣？
我見好多都淨買帶冇扣

我之前都覺得一定要買勞力士
但而家鐘意omega同精工多

邊到排咁快 我有興 師兄🙏🏻

讓比我得唔得🙏🏻

樓豬 條友網絡bully我

炒蛋哥識貨
我嘅目標之一

係咪冇＄啊

唔會平得過40k

死窮鬼學人講冇$ 人唔笑狗都吠

你係咪不敢回我

強哥可以請我食放題？

精工
1000有找

跪係地下扮狗叫 拍片上連登
請你食半島自助餐

屌你老母
用錢揼死你呀

歡迎 幾時 只收1000蚊紙

埋左你都可以

歡迎啊 用1000蚊港紙埋我啦
幾時

即將來臨

樓豬
呢條7 龜頭成日都串9 me
嗚嗚

井底蛙

Gs好多款佢嗰50k都買唔到

G shock?

某人冇朋友到要上連登搏屌然後幻想屌佢嘅人係同自己傾緊偈

SSP 果間時計白地做186
跌左4000$

咁獲排左幾耐

相信政府，果然唔怕！
咁都俾我walk in 買到 Tudor Pepsi!

政府攬炒 成功為奢侈品市場降溫

66 依家幾錢先買到？

請咁多位大佬BLOCK 左條弱智變返正常討論THANKS

BTW 想問下師兄依家市況全新白地/黑地幾錢先係你合理價?

水/行既價 想研究下

我見FACEBOOK 有錶鋪賣11萬中 唔知行定水

白地18 黑地17 水應該平2-3千

我見有人放2020/2月 全新水貨黑地168左右
全新白地最平暫時見182左右
都唔知幾時買地係最好

其實我覺得水/行 都冇咩所謂

個人都係鐘意白地多D
但黑地趺到16萬幾又想諗下
但應該都係等白地算

我最近都入左水貨黑地，黑地型啲，白地斯文啲

有無巴打入左新版藍黑GMT
而家大概咩價位

10應該有了

唔好毒我啦大佬 你幾錢入?卡寫你名?

唔係，16.8入

早買早享受

我都搵到間差唔多價 但16個幾定係等白地好

如果入D 專門店有無得試戴黑地同白地呢 但可能未買住

未試過戴

其實睇個人，你鐘意白地就冇謂平少少買自己唔鐘意顏色

岩既 我都係睇人地D相

搵日去睇下實物問下有冇得試戴先

佢得50張，想介死你都有d難

10都算係咁
黑十好似都8萬幾？加多2萬上呢隻好過

呢個價AD有？

請問各位大大通常去邊試款？
AD又唔齊款又配貨

AD 夠薑收你11蚊碌卡？

熱門款都係各大水貨店架啦。。
除非你想買day date, ak, ym2 果啲。。

上兩個星期正價入手

現金103xxx有

42mm?

靚錶

係咪識人？

Search 下先
係fb問過幾間都話得預訂無得試

恭喜，我都準備衝單紅
不過只好食炒
手腕17cm粗唔知carry唔carry到

而家最新嗰隻，應該43mm

Thanks好鍾意條紅字

算係識個相熟sales
排左一個月到

炒好似貴1皮？而家加左價，要90900
佢都幾重 不過有feel

有feel
如果手太幼搞唔掂

唔知去邊試款好

直接去水貨舖試啦 TST MK嗰啲

旺角係咪近登打士街同槍街
係玻璃櫃show晒出黎果幾間

仲有尖沙咀近N出口果頭

唔知
我有朋友識人做AD, 話有貨（11萬幾）可碌卡但要轉介去其他鋪頭買

係私讓定街鋪？

Leave tg

2樣都係，比現金平啲

想問下咁多位巴打有冇排過explorer 1
最近小弟想買但係唔知要排幾耐
又唔想食炒價買

樓上鋪琴日仲有賣101800 但今日寫sold out 了

想賣 116503 應該要點做

我都係怕隻係錶太大

我又衰好鬼心急好想買
見到最平都要食$2000炒價

即買無可能唔食炒
一係你排下

本來等鋼帶，啱啱經過見到有皮帶，入去試完戴咗唔想除低，就買咗，冇折

Thx ching
上網見到人放full set 水 19年頭，未用過未改錶帶，有膠紙，11萬幾，諗緊...

望下款先
睇下有咩要求先
兜完一轉再問

全新113k 都有

66跌得咁犀利

66有跌到咁咩，一直等佢回落小小

炒蛋哥有品味

OP/DJ/Ex1/Airking/sub

金銀潤 黑面

小花

買啦

都係 等多排先

咁多位巴打好，小弟部手想問問，希望大家唔好屌咁大力

1.想買隻紅藍圈gmt，如果排周大福果啲要幾耐左右？
2.可否用卡比錢？大約貴幾多？
3.邊啲周大福先有得排，唔想出咁遠，小弟住大西北

ed熱炒款
如果公價既話 有得排都係vip排

好嘅 我去海防道睇下
10蚊隻錶都要睇人面色，好慘呀

綠圈黑面正

1. 幾年
2. 一樣價
3. 紅藍gmt 應該無咩地方有得排，除非你買骨

尖沙咀英皇？

都係果句 邊間平Service好就買邊間
等你好消息

幾年咁保守

真係除非vip 唔係都幾難搞

出去睇吓就有 恭喜哂

咁好既
我排左好多間都未有電話

屯門chowX生，而家見chrono24有隻鋼帶水貨，尖沙咀名X站，標29500，早見到我會買鋼帶，因為上14樓另配鋼帶估要7000左右，以前我隻BB鋼帶配多條皮帶要3000，所以有鋼帶應該買鋼帶好，另配價錢平

唔知係唔係朋友識人
佢幫我打電話去問話有一隻

坦白講買ep1
不如買grand seiko仲有誠意
Gmt, spring drive, hi beat

唔計品牌代理通城撐警之外

以前依隻款係有折既款黎
炒到d 運動款飛曬天之後
連369都要排 其實好慘

好撚多人放錶

GS識貨先會買，一般人都係買勞啦

放錶大軍全面進場 準備現金執平貨

我懷疑佢既水係19年尾買入
個時見佢一次過番左幾十隻，咁就只有3.5年保

屯門周xx都俾你搵到，勁
平時好臭串

依幾隻算比較冷門款 特別係閃電針
係fb都唔知幾耐無見過私人放售

如果想放 炒高個陣梗係無問題
如果市道差 想放隻閃電針換錶或做乜都好啦（或者其他冷門款 eg 37mm ym等等啦）
一定比人壓價壓到傻

我個人係咁諗 買rolex 我一定會諗埋二手價
（我知好多有錢佬唔諗 要諗不如買金啊嘛 唔討論依個問題）

寧願比多少少買隻熱門少少 換錶都方便

我上年年尾都係周x生 walk in 入tudor 百事

想要條鋼帶 攞萬零蚊 買隻79230就得啦

條皮帶配79230r 其實幾正

我隻舊紅blackbay條鋼帶應該啱用

係香港經代理買, 做一世仆街仔, 爛手呀
去日本買就歡迎

GS我有隻，要諗埋維修問題，抹油貴過勞力士，仲要吓吓飛日本，街舖例如大方錶行勞力士都整，seiko 大mm/自動吞，GS唔整唔抹油，最近我拎隻細mm去代理整，隻錶3000唔使，佢維修收我900蚊

1. 唔會排到我係AD有個生客第一次見話想排炒款就幫佢落名，咁個Waiting List咪長到閪咁款。

如果同AD講話會以炒價買，佢會唔會比排呢？唔該各位師兄

你生客咁直接更加唔會。

有冇人知去邊配皮帶好？
有冇d係連埋個扣既？

要原裝就上14樓，如果係配非原廠錶帶，香檳大廈望吓，自己識換嘅上amazon之類買

批鬥大會正式開始

冇惡意，勞個brand真係強

唔同
79230係鍋釘帶

你換79220條帶落去 會比人睇得出

我習慣左

其實幾萬蚊隻錶對我黎講 又唔係負擔唔起既野

但我將佢視之為資產 而唔係一件玩具

所以我會諗埋二手價

我d錶都係買二手 本身有花個d 超聲波洗完 再用 cape cod 加 沙膠 撚下佢 新既一樣

歡迎加入369行列

嘜野
又想挑起是非

曾經有諗過買二手
但睇返熱炒嘅二手勞
一諗到俾人戴過幾年仲要高過原價就不了
其次係AD見住全新摵膠紙同落自己名果下真係太大滿足感

冇錯一諗起隻錶俾人戴過幾年
真係唔好受

好在買既二手錶都係低過原價

黎緊如果錶價跌 想整返隻二手 舊版盲十/黑十粗帶下

想買黑十好耐 但新款炒價太高

Ching係正價入定炒價

百事我諗6,7年啦如果你唔係VIP.
如果唔係VIP又唔想比炒價又想加速嘅話可以去周大福問下sales邊隻勞擺咗係度最耐無人買，之後買咗果隻勞再排就有機會3,4個月排到

但係勞好難講邊隻升架喎。真係睇啲潮人果排帶咩.
除咗daytona 之外我諗真係冇咩邊隻。 近年因為興返大錶面啲運動款先炒。話唔定突然又興返細錶面一陣炒dj36....

我咁睇嘅
如果自己鐘意嘅
遇到唔洗食炒就入啦

其實Rolex隻隻都好有故事

通誠撐警seiko 出狗錶後，已經冇撚再戴gs

係呀。如果低於原價或者原價我都覺得ok
但好似依家啲GMT, SUB 啲炒價真係不了。
vintage 嘅我唔介意，但啲現行版2手仲貴過MSRP 就...

呢隻而家使唔使排隊?

正價一定要

停左產啦wo

木村好似都帶過369 都係無炒起

所以家陣真係冇諗過再買勞，隻隻都話排，呢隻炒價嗰隻炒價，又話要識人，買錶嘅嘢求開心，我買刁好過，CP值高，以勞嘅一半價錢唔使，相同售後服務，有勞7成以上質素，個人覺得抵戴。

二手價我唔考慮。老實刁某啲款我覺得唔輸蝕

我好耐冇睇勞 原來停咗產

邊洗一半價錢啊

我3隻tudor 加埋 都無一隻撈咁貴

有炒過架。就係9幾年。 貴果時貴過explorer 2...

轉左膠帶版

個人覺得tudor 隻black bay chrono s&g 靚過全部daytona.. 除左6263之外

tudor 其實 好多款都出色
79230r/dk
79733 金鋼
百事
最近出個隻金鋼chrono 皮帶款都好正

依隻皮帶版真係好撚正
但都成4皮野

越講越想買 一有錢就身痕

自從Tudor 近年年輕化之後貴左好多。。
不過講真我覺得值嘅。造工唔用放大鏡睇details 唔會差過勞。 我都有諗過隻chrono.

但4萬 tudor 我過唔到自己

4萬 夠上撈運動款 16570/14060m/16610

完全認同
我第一隻買嘅綠綠 當時2016年係AD 正價買 唔使排
帶咗四年 花晒
賣返出去仲賺咗一筆

錶真係唔會買二手 一定要買一手

炒起過架
但我係佢改咗做39mm之後先識欣賞

舊款sub 都應該唔止4萬依家。我諗都要5萬
靚仔齊野嘅隨時唔止。
Tudor 依家唔知2 手市場保唔保值。以前就真係麻麻。我唔賣錶所以都好少理保唔保值

around 4-5萬依個價位啦 淨錶
但唔同級數

tudor 二手d 波幅好似好大
隻銅錶見15800-22xxx 都有 二手

Tudor 隻 42000CR
師兄們點睇？ 對紅黑有點情有獨鍾

斯文錶 我總係覺得撈唔親

可能rolex 運動錶太深入民心

唔同意。有啲唔買二手唔得，幾年前喺權記見到隻舊刁潛，黃色錶面，執過吓好企理，有證書冇盒，賣11000蚊，隻錶好吸引我，當時就係未買過二手錶過唔到心理關口，冇即時買，隔咗兩日下定決心去買，帶埋cash, 去到已經賣走咗

之後一直冇再見過，所以上次去大阪見到隻GS舊裝密底sbgr031，有紙有盒，210000yen 唔諗就買咗，停咗產下次未必遇到

以前我買黑十同batman時都有折添

我唔想用 死貨去形容佢 婉轉d用有折

rolex都有斯文款

不過都係算啦

但係硬係覺得d款好似抄勞咁....

2016年正價95折AD買既batman都比我戴到花哂，賣返出去都賺一筆，當然我無賣

其實唔差

應該好多人咁覺得
79733 同百事 真係幾似

果時連116520白地都係AD見到display

呢隻尾期888我正價九萬買返番，早兩年問街鋪話13.5同我收，我都無賣
賣咗買唔番

轉自fb，睇嚟市道開始差

係咪一定要係ad買 先可以落自己名

唔一定，有d錶佬都做到，佢地同AD攞到貨，但賣出去時一定要撕膠同落名，至於邊間就唔講了

係得隻深潛 抵屌姐都係

全黑deepsea 揾鬼買
藍黑靚咁多

其實公價 有卡碌既話 都算吸引
當然 ds blue 係正好多

兩隻都有，其實DSB好快睇厭，黑面襟睇好多

我都覺得黑面靚啲，藍面就特別啲

好葡萄呀~我找了好多間AD都冇得排

師兄又係荃灣AD?

炒蛋哥
我都要

可能唔識人排了3個月都冇回音

你搵邊隻呀

收皮啦
你攬住你果5萬過世啦
講十世都未買到隻錶

見AD就入去排啦
369 9唔9都見番貨 真係易排

單紅真心襟睇

係 佢個錶面唔係sub 仔嗰隻黑
係有少少暗灰色咁好襟睇

有隻116520 黑面想換錶，而家係咪放到14萬左右？

少年，你太年輕了

369呀 留幾間都冇回音

個size真心一流
十字都講緊8萬
單紅十萬一定有

正價入手，應該揸過世

排多幾間啦，好快到你

等多陣佢應該係keep住有現貨
琴日先買完

失業潮開始，班人賣錶未

但個市升返28000

應該無
同埋有唔同期數
好難講

諗住去AD 排呢隻。有冇巴打知大概要排幾耐？

見到有水貨店全新盲十6萬9屌唔屌得過，定係仲有得跌？
想買隻俾老豆做退休禮物

都算平

想放隻116610LN 黑十

周大福行貨 2016年錶（保養去到2021年）

擺多過戴，花痕極少（可以話無 ）

出世卡盒吊牌說明書全齊

$73,500 銀行櫃檯現金交收

想睇多圖歡迎 PM / Telegram

Hold

25/26

嘩 goyard 包包有d貨wo

25

勞力是無止境
活着多好
生存何須靠物證

呢隻靚 不過好少見

我都等緊

新入坑想買126710BLRO
朋友識個錶鋪老闆賣12萬7 算唔算抵買？
126710BLNR就10萬5
邊隻價好啲同埋大家會點揀

紅藍都幾抵 AD?定水貨舖

水貨鋪
買唔買得過？

價錢上：買得過

放隻黑十行 全新 啱啱拎
有意tg

帶緊116610ln 想買多隻 369定268622 yacht master好

信和隔離有間態度勁差 唔記得叫咩名 上次同男朋友同佢細佬諗住入去試隻explore 諗住買比佢細佬做生日禮物 係門口見到個價岩諗住試完就買 點知佢一句就叫男朋友細佬走啦唔好搞事唔比試呀態度超差 因為不嬲都係ad買開 估唔到出面態度咁差

早排係荃灣見到唔係AD賣Batman 118k

Gel 頭帶眼鏡？

小第想問 我隻黑地 放低左36個鐘就停咗
是否要上14樓？

黑藍同價可以AD買 你有興趣留tg

滿鍊未 平時坐office多？

師兄，放便嘅話
tg 傾傾 唔該

我冇手動上過鍊，都係隔日戴

咁好正常，你手動上下鍊先啦

43mm, 不了

好，其實需唔需要買自動上鏈錶盒？

好細隻架炸

一定唔係細隻囉

無所謂，睇你想唔想教時間。

呢間垃圾鋪之前有人買過錶上行check有零件唔係原裝

巴打，想問下AD買唔買到單紅/百事？

唔記得咗啦類似經理咁樣嘅人嚟㗎 初頭細佬問門口嗰個佢帶咗佢入去之後問類似經理嗰條友

百事比出面平
batman就同市價差唔多

睇自己budget
有能力就百事，價錢真係比市價平左

刁陀GMT戴咗3日，應該冇第一批日期跳一半問題，AD sales話新貨已經冇問題，改善哂，戴一個月後再睇

開名？ 真心想知邊間

可能係路邊嗰間二手水錶舖，做支那人生意嘅，據聞有積木錶，我經過親未見過香港本地客喺裡面

停產第一代BlackBay，刁陀用ETA2824機芯改嘅，其實都好準，同撈差唔多，唯一係得38粒鐘儲能，但錶身薄過新一代BB，同有大花logo

你會揀一隻撈214270，還是買1隻刁GMT+1隻BB潛水錶？

差唔多咁嘅錢 其實真係見仁見智，冇budget限制就梗係why not both?

Tudor 隻 Fastrider Black Shield
係咪無人推？ 想知下行情

同你一樣
有79220r 同 79830

無budget限制既話
tudor都會買 但應該唔會買214270

俾我會直上勞

公價36500好似

永X，信和地下門口好大間果間

真係嗰間，出名劏大陸喱賣積木錶

香港買要幾錢？

應該 差唔多

214720 幾錢要

42000CR
AD有現貨可試唔洗排架？

最近想買第一隻勞
睇緊126711 覺得幾靚 隻色幾特別
各位巴打有冇咩意見俾下

二萬

條友真係on99

你4，5萬不如好似我咁貼地D買Zenith啦

屋企人唔帶 比左我

唔好理條柒碌啦

你屋企人好錫你

我屋企人得隻柒碌 datejust比我

依家仲要係行等緊攞 我自己um 6000蚊出黎整返佢

好野黎

買水貨 上網搵下 有折扣

Datejust 唔柒碌喎

咩datejust 先

係呀 襯上手估唔到又唔會顯得好老

Date just都好靚呀 不過我襯得唔好睇

想問下34mm 白面OP 一般有冇機會R到折

me 到覺得dj 幾靚
dj 對我黎講我覺得仲經典果啲運動錶

利申： 無dj

全鋼就ok
金鋼就不了

全金金鋼同白金me 都覺得ok

其實Datejust都好正
6000蚊緊係整啦

幾正喎

你有地通！！！！

攞返隻錶之後 影張相上黎 你就知唔正

有隻換咗膠錶帶，輕勁多

daytona 有冇跌

有無巴打識 舊datejust 點換圈

係咪攞塊錶布 包住把刀 插入去

你拎去原廠抹油都3-4千啦，6千整埋差唔多了。

乜隻黑十搞成咁

人生第一隻，日戴夜戴 仲屎忽痕淘咗個抹錶布。
抹完花撚哂

沙士gmt而家會唔會有機會排到

cade cop？

認真36白金係幾正，唔係當初唔會行過見到靚就買咗

Vintage 款

唔換好過換

其實應該叫做炒價降溫啫
二手藍黑同綠綠一樣係超公價

係呀，都係屋企人留落黎，岩岩上行整完，承惠一萬蚊

有呢隻 但係咪而家無咩可能用3-4萬左右買Rolex
唔想買datejust 款 因為想拎黎送人
定係買Tudor 好？

3-4萬
iwc Tudor

最近想入隻bb58 大家覺得入鋼帶好定fabric好？
心大心細中⋯⋯⋯

送人唔好送二手 16570二手可能有d機

正野

銅帶優先、皮帶或織布一來平D、二來易上網買到替用品

好似好多錶款都跌緊 所以我都諗緊買多隻
不過地通個價仲好硬😩

唔使諗
有得揀一定係鋼帶先

金銀潤黎 原裝個金圈太柒

datejust 送人有咩問題。。。
4 萬可以睇下舊款牛肺盲十嘅
或者ad 買airking

咁我又唔介意有人送隻2 手Paul Newman 6241 比我

人地送既話

二手tudor 我都唔介意

等緊老豆比隻金鋼地通拿我

不過自己心儀隻大白橙

老豆d錶 遲早都係你架啦
大白橙都幾正 夠突出

大白橙價錢相對抵玩
GMT, Sea Dweller, Yacht Master全部都接近6位數

me個覺得tudor chrono s&g 靚過晒所有Daytona
除咗Paul Newman 之外.

佢講到明唔鍾意datejust 同airking
原本諗緊omega 但諗諗下 都係rolex好啲
有諗過214270